721同831都未平反走去平反64

唔怪得香港要淪陷了

自己屋企火燭都唔理
走去搞人地屋企

一陣又比人問咁你有咩高見

班大中華膠仲喺度垂死掙扎

各有各做愛做的事